條片俾林卓廷玩爛左

條片本身嘅作用係

1.
警隊高層係「真唔知」還是「一直包庇」內部濫用私刑，用黎 prove 警察有徇私，不能嚴正執法

2.
監警會，投訴科無用，係廢嘅，
用黎ban9林鄭推監警會。必須要獨立調查會

林卓廷無將呢啲證據緊扣五大訴求。

只係證明左警察有用私刑（屌你呢啲一早就prove左有大把其他證據），警方而家就大條道理拉左呢兩條友滅聲有乜春用。

推

民間記者會幫手

咁都有得分化 ? 當事人願唔願同五大訴求掛勾先 ?

分化狗不推

分化撚係噉
總之就針對左膠、針對泛民

不完美 夾硬接受

咁都有得分化？

屌你老母 分化完未呀
人地係飲醉酒
你叫人咁都緊扣五大訴求
有無考慮個當事人呀
如果咁都緊扣嘅站 林卓廷就變左政棍

佢記者會自打咀巴，話6月已知事件，但今日爆出黎先拉人

有獨家片都重要比P牌仔屌

P牌樓主咁叻自己拎條片出黎囉

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先, 幫手正評推上熱門

P牌仔真係好撚煩

我覺得可以慢慢爆姐，唔係想分化，

語氣唔好唔好意思。
唔好意思

唔爆都爆左就一齊食住上乘勝追擊

唔係做得唔好
但係真係可以再講得再多D
我BUY樓主的

五大訴求就緊扣唔到
不過可以緊扣返個黑警問題
同埋成立獨立調查委員會
同時再追擊埋警察需要改革重組

我覺得的確係兩件事
但警察既執法只可以係一件事
依家就係要用呢件事扣返落去，證明所謂既監警會無用(已經投訴左兩個月)，要成立獨立調查委員會。

最叻係樓主啦

不完美，可接受，下次再更充分利力強而有力既證據

如果你係當事人
你仲會想議員慢慢陰政府？
比我係當事人都會想即刻爆出黎拎返公道

如果林議員用呢件事陰乾政府而唔係即刻爆出黎
我會叫佢政棍囉

我覺得議員做得好岩

唔該你將心比己啦

分咩化
件事 更證明到投訴警察科 無撚用

講堅 當事人都係投訴無門 先想搵議員煲大件事

咁都有得分化？分化狗落地獄啦

熱狗又想搵位入？